一人N個實用冷知識

小弟由細個陣已經好中意學習冷知識 一直睇post覺得lihkg有好多勁人所以真心好想學下嘢

係非洲 每60秒就有一分鐘過去

銀仔可以吸鞋臭

如果你行雷閃電時喺戶外, 而你身上d毛開始因靜電而上升咁姐係話你好大機會將會比雷劈.

冷知識並唔係冷既

好似喺到開post都要拋吓磚 我只係聽過喺美國中部同南部，啲雷會打橫行

幽默感都唔會係冷嘅

八達通入滿300港元，放入微波爐，用最大火力「叮」5秒，微波能有效影響八達通內的數據晶片，餘額會變成999元。

巴打八達通唔洗增值

點止999，燒焦左直頭係限量珍藏版啦！

呢啲限量版不了

就快打乞嚏個時用力按實個人中會停到

開心大發現

當你失眠，你可以打丁幫助入睡。 因為打完會攰，冇精神。

同塊鏡玩包剪揼唔會輸

男人嘅蛋蛋係恒溫所以可以用來測體溫

當你用右手大力咁打自己左邊臉一下，咁你左邊臉就會痛

咁如果用左手呢

推

沖熱野飲唔好打圈攪
要用上下既方法攪
因為打圈會令到飲品漩渦中心既粉熔唔哂
同埋上下攪完全令到杯野飲既水流random
咁就可以解決飲熱野有粉/糖沉底既問題

浸蜆嘅時候擺把剪落去 會令d蜆吐多d沙

比你講左先
呢個方法我都係睇開心大發現學番嚟
現實同朋友同同事食飯
野飲都係打圈攪
之後屌杯野好淡

結婚前唔可以比飽飯啲囡食

滑牙螺絲加條橡筋 再大大力咁隊實螺絲批 就可以轉返粒螺絲出黎

雨由細粒圓形變大粒圓形，再變耳機形再拆做兩粒圓形

可以用卡涉入去門隙開門鎖

實用冷知識：lihkg無勁人得毒撚，你少啲上就得

即係就咁篤篤下？

正想講
大量中學雞
勁人無乜

做人謙虛啲比較好嘛

唔係3D既上下攪
係2D既上下攪

即係好似做愛咁？
雖然枝棍細d

吹氣落底會唔會好啲？

依個世界只有2種人，就係男人同女人

your face your fate

錢可以解決到99.9%既問題

被含時，feel到磨牙，證明呢個女仔娶得過

直接吹氣入去點睇

2017-5=2012

kfc星期一至四有優惠卷可以用

以前細妹同商場塊鏡玩 媽咪覺得好得意就話
Xx咁犀利嘅 全部都打和喎
點知細妹話 我贏咗一次同輸咗兩次
等緊位嘅人即刻望哂過黎然後散開
嚇到我媽咪即係抱走佢

有冇片

細過自己諗

水裝水樽打橫放 入冰箱
結冰後裝水 就有冰水飲
但橫放有機開唔到蓋 同水口會細左
所以打斜放好d

梳打粉可以吸地氈d尿。我隻狗成日痾尿係地氈

麥當勞有24蚊餐

條女一日未到60歲....

都唔好幫佢搞六十大壽

喺咩資源都冇既程況下其實用牙可以好易就開到啤酒

係

罐裝汽水 彈罐邊等佢d汽上哂罐面 可以等佢唔會噴出黎

烚蛋 上下meet 個lon 就咁吹就可以成隻吹出黎

食老麥 薯條嗌走鹽一定會食到熱既薯條 因為佢一早炸定落哂鹽擺係度

想 download youtube d 片 就咁將網址既 youtube打成 yout就得

係比蚊咬既地方用原子筆畫一個圈
5分鐘左右，即止痕

行山見到路邊有啲好細棵又好似蕃茄嘅果實千祈唔好食

果粒野叫癲茄 有毒
佢不論顏色外形都同蕃茄一樣咁濟，不過細粒好多

條片8:00 開始睇

大力谷屎可以減慢心跳
下次要同囡囡傾偈用呢招睇落冇咁緊張

含撚正過扑野

唉屌你老母，試過用呢個方法吹隻糖沁蛋，隻蛋爆撚開左搞到成個keyboarded 都係蛋黃

寶礦力或者其他電解質飲品插條usb線落去可以幫電話叉電，唔信自己去youtube search

your face your gate

當你在睡覺休息時，美國人正勤奮的在工作

硬幣可以改變磁通量

一樣
隻手痴笠笠好似打完丁咁

屌你i know that feel bro

開唔到膠樽用橡筋綁住個蓋就好易開到

學到野

當你發現一個人好唔專心咁做緊一樣野，又佢又望住你，果個人就係卧底

下次試下先

喺枱到用陰力碌碎隻蛋，就好易剝得開，上面個方法貪玩先用

答撞鬼係可以解釋任何野既答案

滴眼藥水時擘大個口 隻眼就唔會亂咁眨

D女人成日係廁所傾點樣謀殺男人

未R爆既蚊爛浸鹼液即止痕

其實真係好笑咩 講完又講

紙巾溼水包住汽水放雪櫃，放5分鐘已經同放咗幾粒鐘一樣咁凍

放係個食物盒入面之後係咁chok就好易剝

女人被人含無名指會刺激性慾

木賊草可以去牙漬

一日打十次J 會開心d

Life leak

9成冇出樣嘅J圖, 出咗樣之後你都唔會J得落

罐裝飲品個拉環個窿其實唔係純粹比人開罐易啲，仲係比人固定飲管

聽人講，但好似冇必要

呢個真心準

打乞痴嗰陣擘大眼眼珠會以時速百幾公里飛出嚟

我聽嘅版本係打8字

左手扭樽蓋易開啲

第一個回覆很重要

岩岩飲熱奶茶試左
真係溶晒

屙屎嗰陣鋪啲紙係水面
啲屎水就唔會彈上屎忽

係街邊可以用膠布貼住，都可以做到止痕嘅效果

係咪前後呀！巴打

D毛唔會越剃越粗 你feel到佢粗係因為條毛最軟個頭比你剃左唔會再生 淨返個粗嘅部份生長 慢慢就好似條毛粗左咁 但其實之後你剃幾多次都係一樣

Sorry for 1999 我盡力了

尿液比口水更少細箘 係冇其他更好選擇嘅情況下 飲尿都唔錯

應該係話有金屬成份既野就得?

得閒舉下鐵

證明你後生姐

呢度名校Secret?

你九成睇過既冷知識都會忘記
所以去睇下書好過

被蚊咬查番梘就唔痕

留明

上下意思係打直劃呀嘛？
仲以為你講直插杯底有用

連登質素真係...
5頁先得4個回覆有用
十個有九個懶係好笑

萬試萬靈 已經成個月冇柯屎
D女話我好撚型 食左唔少女

吱暗瘡咁吱蚊爛 會令你粒蚊爛發到好大

生暗瘡唔好搽有美白成份/有酒精嘅嘢
會更嚴重

平面前後攪

當牙膏就黎用哂 吱極都吱唔到個陣
可以打開蓋嘗試將空氣谷入支牙膏到
之後關返個蓋 拎住支牙膏尾 起勢咁fing
咁啲牙膏就會fing哂去個牙膏口到
可以用多成半個月 唔洗曬晒啲野

屌 有咁難理解咩

日日Youtube都見到呢啲冷知識

香口膠張包裝紙+乾電池可以生火

話唒lihkg都叫做討論區呀嘛大家討論下唔好咩

好多其實都唔知真定假

波轉左賠率改撚到咩

真嘅就當學到嘢，假嘅/派膠咪笑下就算囉

用多半個月咁誇

之前有個巴打話整咗個page share冷知識
我都仲有追開佢地fb同ig

[多圖] 十萬個冷知識分享

有牙醫同我講過，其實牙膏用一粒青豆咁大既份量就夠
落太多其實好多都會就咁沖走，作用唔大

係啲牙膏商想你用多啲，快啲買過支，
啲廣告先落咁大PAT牙膏

用咁少唔刷到有泡泡是咪都ok

我係新會員，唔該曬巴打share

呢方面就唔清楚，但我自己係乾刷，
特別係啲功效既牙膏最好係乾刷，
即係唔好用水朗口先刷

洗手盤水旋轉方可逆轉
方法：在左右兩邊放一塊磁石
可令水流由逆時-》順時

最緊要係你果pat牙膏入面啲成份 你視覺上可能覺得要好多泡先叫刷左牙 但其實一少pat既牙膏入面已經有曬所需既成份 即係氟化物 抗菌劑 摩擦劑
去幫你做曬潔白 防蛙牙 除菌
上wiki睇會詳細啲

啱 唔浪口 用一粒青豆份量先乾淨
刷耐啲都會起到泡

如果浪咗口+太多牙膏
太多泡會阻礙咗摩擦 而且睇唔清楚
會刷得求其咗

打c egg 嘅話飲8-9啖細水就會停

唔係話忍住30秒唔抖氣就會停 ?

訓"荔頸" ，痛到仆街郁唔到既時候，用力不斷將雙腳向上踢，有幾高踢到幾高

就會舒服好多

我自己係唔抖氣嘅時候一口氣飲一大啖水，之後好快就無事

你咪唔好信囉 呃你有鳩用咩

最耐試過打4日，咩都試過哂都無用

咁我真係1999 應該點講

將啲冰擺落碗度 放一罐唔凍嘅可樂係冰面上轉 唔洗1分鍾就有罐好凍嘅可樂飲

咁應該點做?

流鼻水既話
夜晚趴係度訓
第二朝就唔洗咳死

講下電腦得唔得 不過唔知算唔算
win+ d 可以直接show桌面
扮工時同係屋企睇av有用
win + e直接開我的電腦

坐到腳痺果陣扭下條頸就無事

蛋蛋很脆弱但選擇外露係因為體內太高溫

飲多d水對人體真係好重要
-加快身陳代謝
-滋潤絨毛，排油/吸收營養從而加快減肥同增肥
-皮膚靚d
-屙屎唔便秘 暢通無阻

人一日要屙兩次屎，唔係就叫做便秘

Atm 個個都ok 不過唱錢個個
死唱錢狗阻住我買飛

換個最新既MON可以有效防止電腦病毒

有一個方法
拎個紙袋蓋住口鼻呼吸，1分鐘內就停到
好似話係借助二氧化碳令橫隔膜放鬆
我試過打一個禮拜每日10幾個鍾
真心有用

補充返 亦都唔好整濕牙刷頭先吱牙膏

一日一次

倒少少可樂（大約10ml)落鞋墊度，平均啲，可以辟臭除菌

抽右腳筋舉左手 抽左腳筋舉右手

做家務果時用膠袋笠住掃帚d毛 掃頭髮可以勁輕鬆 我估係關靜電事，但實質原因係點解我都唔識

西瓜落鹽食會變得更甜

答小巴唔敢叫有落可以上車前問司機電話，想落車時可以whatsapp司機

未試過

申緊脷的時候
個口唔可以用力呼吸

Win + L 係鎖定

想射精之前揸住個春袋 大約30秒就可以

乜要日日屙㗎

Win + 數字鍵係開 task bar 上面 pin 咗嘅 software

一星期少過3次先係便秘
屙既pattern人人唔同

本身諗任入黎學野，點知見到一大班中學雞係到on9當有趣

呢個有用
癲茄枝莖有長刺 行山唔好隨便食野果

顛茄D葉都唔掂得
D葉有毒汁滲出黎
人掂到會過敏

開學術台都咁多假膠

無論用西瓜 菠蘿 定係榴連打個頭

都係個頭痛啲

屌你老母

開心大發現
智慧大踴現

好耐冇聽過佢個名

lm

數字鍵真係唔知

點解嘅

因為你係青頭

將罐唔凍嘅汽水放落 冰+水+鹽
30秒左右會冰凍

或者合埋眼先 放定枝眼藥水喺上面
之後先開眼 再滴

我一直都係咁滴眼藥水

隻手都會痛

直接同佢講要新鮮炸起既薯條咪係囉

上lihkg問嘢之前盡量自己google好先就好大機會唔會俾人笑柒

...可以叫即炸

正常人其實應該要一日屙3-4 次，確保你排到宿便，排油排垃圾，但係因為人既生活太急促，又唔健康，又唔運動，所以先無，9成香港人都係咁，所以keep到一日一次其實已經好好 屙既pattern都係跟返你飲食習慣 生活習慣而定，都係自己去調節。

不過如果見到 山「念」嘅話可以放心摘來食

山「念」係香港山邊都係常見品種，係一粒橢圓形嘅果實，果實頂有四塊半圓嘅葉，未熟嘅係綠色，熟成嘅係深棗紅色，好易認

味道甜甜地，核多，同埋好香

另外香港有好多山芋，外形同普通芋頭好似，但其實唔食得

一來山芋對皮膚有刺激性，掂到會超痕
二來山芋有毒，食左會對人體有害

咁都比痴線佬負皮

流鼻血時兩隻中指互相扣住，用力拉衡可止血

體內太高溫會令蛋蛋嘅酶變性
所以唔可以收埋喺體內
有錯請屌

全撚部都係常識 只有冇常識嘅人先會話係冷知識

真定假！！！！

1.左腳痺舉右手，右腳痺舉左手，就可以快啲減輕麻痺感

2.搭lift成個頭向上望可以令耳仔唔會因氣壓改變而塞住塞住咁

3.搭飛機食香口膠可以減緩暈機浪嘅痛苦

4.係冰上面加鹽可以更加凍

5.刷牙前唔沖牙刷直接擠牙膏去刷牙比有沖牙刷更加能夠令牙膏發揮功效

6.番皂水可以殺曱甴

7.直接打死曱甴比起用殺蟲水殺曱甴嘅屋企出現曱甴嘅機率比較少

有鐵質就得 會吐沙

好懷念

好清高

收皮啦屌你老母

人唔可以同時用右手手指同埋脷尖掂到右邊博頭

呢招真係好有效
萬試萬靈

已經再冇放罐裝飲品入雪櫃了，空間又大咗

呢個想當年開心大發現教

呢樣真

係snapchat cap圖會傳送你cap圖嘅通知比po主，但係cap之前開飛行模式，cap完再熄翻對方就唔會知，各位毒撚狗公下次cap女神相記得醒啲啦

Lm

你足球轉左賠率仲退到飛先算啦

喺DESKTOP版連登，按設定，「公司模式」揀「扮工」，成個連登screen會變成excel同word介面

Cap完再刷新my story人哋一樣會知

如果同陌生人口角，自己處於下風，你講一句「精神有問題既人都係唔好惹佢」作總結，喺最有霸氣既下台方法

係街從後睇到前面有靚女，你快步越過佢再望佢正/側面，9成會後悔

打噴嚏咁舒服都要抑制

打思egg個陣用口吸十啖氣一次過吞落肚就唔會再打

我對上果次一日痾幾次係因為肚痛
平時基本上一日一次

如果司機有睇
你下一站應該係最近既醫院落

係醫生角度根本無宿便呢個概念 只係個啲通便產品諗個term出黎氹你班友買

其實呢個算係常識，但好多人唔識

試過一次，個盒頂濕哂

問路唔好問郵差
多數幫你唔到

屌 我都試過
從此冇再用
反正蓋向下咁倒都冇事

有冇片？

次次都會彈晒出黎既

lm學嘢

試左真係得 已經三年冇買過牙膏

咁我條女含我係磨牙咁點？

咁咪娶得過囉屌

我都幾想
咁姐係點姐？零經驗

每個人都可以唔用降落傘玩sky dive

一次

真係入親咩post都有人扮老屎忽

兩日痾一次都叫正常
兩日都冇一次就開始算便秘

旺財乖

打飛機會射精

排宿便
屌你諗下啦
正常邊有咁撚多野痾呀
知唔知屎係咩呀？

吐沙好似唔關事
反而田螺啲寄生蟲就好似會被鐵吸引走出嚟

女人黎m m痛
可以禁實個虎口止一陣痛

人被殺 便會死

推呀

你係咪有樣野冇用好耐？

打橫好似會好啲

慰安婦出來嘈係因為做完雞冇肉金收

其實 sorry for 1999係高登術語黎囉